★刊勞工處招聘廣告留假傳真 電話停用玩殘求職者

打工仔搵工難，近日刊登在勞工處互動就業服務一則空缺啟事，在聯絡方法上將傳真號碼寫成12345678，就算利用啟事上的電話號碼聯絡，只獲得以下回覆，「唔好意思，閣下所打的電話已經停止服務」，玩殘一眾應徵者。

該啟事在本月1日刊登，內容為聘請「助理平水員(墨斗)」一職，其職責為協助平水員開墨線，資歷只須中三程度，要求良好粵語，一般英語，以及讀寫中、英文能力。

薪酬方面可算不俗，只須中三學歷，月薪就約有1.3萬至1.5萬港元，工時則是6天制，由上午8時半至下午5時半。既然薪酬可達1.5萬，那不妨一試應徵，但一看到「申請須知」一欄就令人摸不着頭腦，其傳真號碼竟寫上12345678。

東網記者根據啟事所寫的電話聯絡負責人，但電話傳來的語音指已停止服務。記者亦搜尋招聘職位公司，發現從去年開始已聘請有關職位，但未有留下任何聯絡方式。

請唔到人

咁要引入外勞喇

係咪個記者搵工時候發現？

lm

話明email

其實真係仲有人fax ？

政府部門同艾－基佬

No FAX No Cut

gmail

請唔到人既真相 呢d係做比大陸睇再申請大陸人黎

其實奴工署有冇review過啲工先擺上網？

好似依啲仲低過最低工資嘅工，點解可以Post出黎？